民主派區議員請你用心做好依份工，等你四年後繼續連任

可以嗎
俾心機做好呢份工
唔係四年後又會受到民主洗禮
俾心機做啊參考吓建制派
民協民主黨區議會做法

Push

「文宣」最新香港人日程表!!!!!!

加油，對佢地有信心
要真心勤力服務街坊

推 我地支持你 不割蓆

推。

我唔希望四年後
會覺得做得差
之後四年後會輸
你哋參考吓保皇黨民主黨民協區議會嘅做法啦
或者直接請教佢哋
成功嘅大有人在
睇吓楊雪盈 鄺葆賢

鄺葆賢眼鏡娘娘

根本係立法會人才

我希望民主派新任區議員睇到

如果有心搞, 末來半年至9月立法會選舉
區議員呢個角色都好重要

另外
我希望未登記做選民嘅快啲登記
申請表格喺呢度

)_eSign.pdf

冇錯
最緊要係長期做好服務
令人轉投民主派

當在野變執政
每行一步都比對面無限放大, 希望當選左既手足有覺悟

要監察佢地
個人言行好重要、好似快必咁口沒遮攔就死
唔好俾人揸到痛腳
要謙卑同勤力

醫療界新星

要反守為攻
吸納個班藍絲師奶助選團
得師奶 得天下